聽日1930庶打集會無人講?

唔撚係呀嘛?
聽日1930「反濫捕 抗威權」集會無人講?

聽日星期五大家唔係掛住happy hour呀嘛?!
而家己經有過千名手足被捕
又有好多義士被班狗打到仆街
我地唔可以當佢地係condom!
我地一定要全力支援!

大家一定要盡力出動
因為今個星期如果人數一跌
就會令政府以為「徹回」收效
我地要大大力話俾政府知
「五大訴求，缺一不可」唔只係口號
係香港人的共同願望，大家唔會退縮！

聽日1930庶打見!

日程:
6/9 1930「反濫捕 抗威權」集會
7/9 1300 「和你飛」3.0
8/9 1400 美國領事館

6/9 1930「反濫捕 抗威權」集會
7/9 1300 「和你飛」3.0
8/9 1400 美國領事館

聽日1930庶打見

香港人
約定你

九月八日 星期日
絕對和理非

12:00pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

聽熟首歌未？
好撚好聽
到時一齊唱 ：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?…

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

同學, 呢個係庶務個庶...

聽日我要見到大家

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

五大訴求 缺一不可 907機場一日遊 908美國領事館

907機場 908美國領事館 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

聽日1930遮打見

推!

五大訴求 缺一不可
5 demands, not 1 less

906 遮打見
907 機場見
908 美領見

推

Sorry
罰抄100次

推1

有義士失蹤咗差唔多一個月，冇人聯絡到佢啊！

個主題「反濫捕 抗威權」一大陣左膠味；
不了。

推！聽日要去呀

Push

呢排文宣小左airdrop

成個連登仲係講緊831太子....

而家大家要團結!

所以要keep住做!!

大佬地點個字都錯你對唔對得住遮打

831 的確要繼續煲

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

Sorry , 趕住出post
罰抄:
遮打
遮打
遮打

push

1930 遮打

而家最急嘅唔係五大訴求
好大機死咗人啊！全部推831！係不停推！因為會秒沉

到底失蹤傷者去咗邊？？？？
點解我哋無人去港鐵總部大樓要求交CCTV ？

831太子